JJ插沙求成語絕地反擊

個情境是咁的

我住3人房，由上年9月到宜家我幾乎日日都喺房打鼓同彈結他，但佢地一直都無表過態話我嘈同阻住佢地溫書。直到今日，因為一樣唔關事嘅嘢嘈而起上來，佢就將咁耐以來嘅不滿盡錄在whatsapp 之上，話我日日都好嘈。

當我講：你覺得我嘈咪直接同我講，我咪唔嘈囉

嘅時候，

佢話：唔出聲只係唔想同你嘈，唔代表接受到

喺呢個情況秋後算帳用得好似唔係好啱，因為我覺得自己係無錯！！！

利申：過咗夜晚11點唔會嘈，同埋佢同我講的話我真係會收手